{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152962?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 백암온천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約番号の確認はハンファリゾートから発送される4桁の予約番号で可能で、予約が確定するまでは待機状態です。 予約が不可能な場合、メールにてご案内が行われ、決済金額は払い戻しされます。 当日のお支払いの件は、23:59:00までカスタマーセンターを通じてキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能であり、チェックイン日以前まで午前11:59:00までカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。 週末、連休、オンシーズン(宿泊日当日)はチェックインが15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 オフシーズンの平日はチェックインが14:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 夜10時以降に入室しない場合、予約はノーショーとなり、宿泊及び払い戻しはできません。 人数追加時には超過人数につき追加費用が発生し、寝具追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。 駐車は無料で、付帯施設のご利用は有料で、ホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約番号の確認方法はありますか？",
            "answer": "予約番号の確認はハンファリゾートから発送される4桁の予約番号で可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するまでの状態はどうなりますか？",
            "answer": "予約が確定するまでは待機状態です。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どのような連絡がありますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合、メールにてご案内が行われ、決済金額は払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "当日のお支払いについて教えてください。",
            "answer": "当日のお支払いの件は、23:59:00までカスタマーセンターを通じてキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン日以前までのキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン日以前まで午前11:59:00までカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "週末、連休、オンシーズンのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "週末、連休、オンシーズン(宿泊日当日)はチェックインが15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オフシーズンの平日はチェックインが14:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に入室しない場合の対応はありますか？",
            "answer": "夜10時以降に入室しない場合、予約はノーショーとなり、宿泊及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には超過人数につき追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用は有料ですか？",
            "answer": "付帯施設のご利用は有料です。ホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 553
    }
}